點解龔sir hea 覆我

咁問我都得啦可長線屌你老母仲有人信條on9仔

長線持有100年

死人妖

可長線

可長線
跌只因未夠長

我老母都識答啦屌佢我老母買股王幾蚊放到依家啦，我叫佢走咁d佢都答我可長線

財演呢句其實無敵
跌咗就話睇長線唔係短炒

萬能key 黎

代答
應該採取 先增值後現金流 嘅策略
如果間公司本身係有質素 眼前嘅股價波動係唔需要理會
你選嘅股亦都有一定質素 不過早前股價有啲被高估 而家調整緊返去合理價 再加上疫症影響 短期內股價未必有大增幅
等疫情轉好後 資金有望重新進入股票市場
另外 建議你分散風險 例如分注買入2800投資一籃子有質素嘅公司
可以觀望穩定增長

我都識答

樓主係頭號fans

佢係話李雪可長線

我日日同老師講早晨嫁

可以整個bot自動回覆

搞撚到博士問答咁

條線要幾長?

無俾錢問
打多幾隻字算俾面你啦

代埋台灣財經節目答
疫情嘅關係 啲資金暫時會傾向流入債市或者黃金去避險
近日憧憬疫苗開發完成 短期內或者有小幅度嘅向上都唔定
但一切都要等疫苗嘅效果明朗咗先回復正常

今次嘅疫情令到WFH開始成為常態
即係少咗通勤因素 啲人喺置業嘅時候
或者會開始考慮啲稍為遠少少但平啲嘅地方
咁有可能令到啲二線地方嘅樓價同租金增長 但反過來 啲中心區域嘅租金可能會下降都唔定
不過令到其他地區活化喺上嚟 長遠嚟講係對整體經濟發展有利
但諗住喺啲中心地區買物業嘅話就要諗諗先

唔知咁得唔得

屌, 以前曹宏威個網站好撚正,咩人問問題佢都答唔知有冇人記得.